Iphone 又有bug

依排成日用用下電話load唔到youtube,dailymotion 果d 片，連whatsapp video都load唔到，要重開先load得番，有冇人有同樣問題

利申：iphone7

Same here
Load左入去A片就停左唔播

ios 成日都搞埋啲on9 真係丁都唔比人打